雍景台殷樺花園1,855人強制檢測 無人確診 外籍居民批警無法交代詳情

政府周六（13日）晚上突襲封半山干德道56號殷樺花園第一、二期，及羅便臣道雍景台第一、二座強制檢測。大批警員先抵達雍景台，並於雍景台行車閘口拉封鎖線，未幾殷樺花園第二座亦已拉上橙帶，阻止居民離開。政府今早9時完成強制檢測行動，並指截至凌晨2時，共有1,855名居民接受檢測，當中沒有確診個案。封區期間，政府派員到訪約980戶，當中約150戶沒人應門，政府會再跟進。

而昨晚封區時，封鎖區外有不少外籍人士聚集，有外籍人士表示對住所附近突然被封感非常愕然，指曾向在場警員查詢區域內的情況不果，被逼在附近的街道上流連，感到非常不滿，指警員應起碼交代清楚發生甚麼事（You will at least have to tell me what’s going on, that’s really basic!）。

有外籍人士於殷樺花園第二座門口與警員理論，稱只曾於大廈逗留約一小時，理應不必進行檢測，惟經過一番理論後似乎爭取不果，又再度回到大廈內。本報記者攝

係唔識用英文交代啫

Police : er er er ,sir ,dont go out this night ,ar ar ar because dangerours at oitside, ar ar ar,.....

U...U....must...stay..U can't move...here...

開住live 槍殺市民咪得

Er...er...er...go home

黑社會鬼識英文咩

You don’t like.Back to your country.

country咁深班人型狗應該學唔識

鬼：Hey? Whats going on?

警，Go back your home and eat banana

洗識英文？唔中意就攞槍攞棍

YOU CAN REMOVE AR!

This is an operation 呀
We are not background 呀

搵看更翻譯咪得囉

個政府連哩區有咩人都唔知，搵班文盲去解釋

死鬼佬 而家香港支那人話事
唔好再講英文！

有層樓係封區範圍
但我封左外國公幹咁都會比檢控？

Go fuck yourself white trash

去左外國

白衫去左邊

er...er...er....we need to put the penis in to your mouth and your wife pussy to test something la.